巴黎完場前追住巴狗打 打到判輸3比0咪出線囉

蛆

個個post都有

巴黎有咁撚醒吾洗輸到6:1啦

完全唔知鏝有波踢 仲要和埋

講返巴塞啦

曼城和咪出線囉